PS5 機主討論區｜抽籤派彩中 (9)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

抽籤預訂 PS5
【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤

登記日期: 11月27日 (星期五) 中午12:00 至12月6日 (星期日) 23:59
抽籤結果將會於12月8日(星期二) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 於豐澤Facebook專頁公佈中籤名單
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

PlayStation Platinum Shop
已截籤
中籤者將於2020年12月8日前收到電話及電郵通知
中籤者需於2020年12月8日至12月14日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續
PlayStation 5 主機的取貨日期由2020年12月21日起

Sony Store
已截籤
購買日期：2020年12月4日至2020年12月8日
於2020年12月3日14:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排

Logon
已派彩, Check email

Aeon
已派彩：

The Club
皮已收

留名

罪大好似改咗聽日4號先派彩

Lm

留名一身蟻

LM等logon it dog覆返我Email

叫我？

下 點解嘅

驚唔驚被取消資格

4點無人覆記得打電話

上個po有個巴打貼咗相出嚟

留名
而家真是等2點

好緊張

我都是
第三飛抽獎了

上個貼有人話葵青區21號拎機
我都係葵青區但29號 就算我改完地址都係29號
所以唔係拎地區作準

不過冇留意係今日定聽日

有傳佢改左頁面統一番藍店變明日
其實我成日都覺得如果佢統一藍店是否真是只可以中一邊多D人中獎(或者是費時俾人X佢)

大家可以休息一日

Lm 撚狗

兩點！

屌啦星又話3號抽

LM等其他抽籤

兩個地方抽點都好過集中一個

佢應該一早編定跟車單派 正常都就番順路派貨

哩度改咗4號

原本抽籤個URL就話"抽籤活動已完結，多謝支持。"

第一個URL唔似係抽籤果個

係 所以見到有唔少人都係同區唔同日子
重要相差得好多下

不過而家2:00我都冇sms
我都希望佢真係改咗聽日

希望全部人提早派收聖誕禮物

其實冇話全世界2點就一定收到SMS

最遲係12/6 號的....

又唔中

有人中咗sony果個咩?

冇就算

抽籤預訂 PS5
【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤

登記日期: 11月27日 (星期五) 中午12:00 至12月6日 (星期日) 23:59
抽籤結果將會於12月8日(星期二) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 於豐澤Facebook專頁公佈中籤名單
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

PlayStation Platinum Shop
已截籤
中籤者將於2020年12月8日前收到電話及電郵通知
中籤者需於2020年12月8日至12月14日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續
PlayStation 5 主機的取貨日期由2020年12月21日起

Sony Store
已截籤
購買日期：2020年12月4日至2020年12月8日
於2020年12月3日14:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排
將於2020年12月4日12:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排

Logon
已派彩, Check email

Aeon
已派彩：

The Club
皮已收

咁突然

LOGON比完錢 收左張單 之SD多封EMAIL黎話取消
做乜鳩呀

兩封email相隔咗幾耐？

同步咁濟 但我張卡扣左數已經 又彈番轉頭

歡迎加入logon苦主大聯盟

係咪唔記得截止，所以要推遲一日？

sony 做野都係𨳊𨳊地

有無打去問吓?再唔係send封email過去問。

瘋狂打緊去 冇人聽暫時

你快啲send email比cs

個樣似係喇

Send左email先
6點收工啦人地

似係PAYMENT失敗
收唔到錢先CANCEL

Email啦，白紙黑字穩陣啲。

比左希望你再收番

建議你打去銀行

問下頭先既交易係咪真係成功先

佢哋戴頭盔先寫到咁遲啫
通常都好準時或者只係遲少少

啱啱The club, Aeon同Logon都好準時

已sd email 銀行打緊去

冇email又冇sms揮手區

上個post同我一樣個位巴打 解決到未
點解咁黑仔

唔使驚 同一苦主 打咗去Cs 係佢地收錢有問題
貨品預留 唔會比下家 呢兩日會有專人再搵同收錢
有可能係聽日後 不過唔會比4號deadline 影響

咁我都係要打去cs講左先 如果係咁都好d
唔知會唔會影響送貨日期呢

苦主大聯盟主席

係咪好多人都係咁其實

係 打去問佢親口答你穩陣啲 佢係話個order預留
應該乜都唔會影響 派貨日跟order 唔係跟email

應該真係改聽日啦，咁耐一個都無收倒

休眠MODE有咩問題? 玩咗咁多日都係用佢

SONY真係好垃圾

有傳REST 會死機

所以盡可能都完全熜機姐

重有冇人未收到log-on ge payment email

唔記得check AEON派彩.....仲有無得check反

我 其實真係on9 得返一日時間都唔夠

快啲搵cs

付款日期到11/30過左就當放棄資格

等下等就12點

重唔吹下logon

琴晚已經sd 左 email 無人覆 電話又無人聽...

上個post 先講有人收後補email

佢真係多謝你呀

Btw , 中變有email 收 咪扮野

gmail? check 左 promotion box 未

payment嗰part其實好快
但最好儘量今日call爆佢
因為佢地6點收工

巴打好彩你提一提promotion box.. 真係係入面 原來琴日6點半已經收到22號到貨 真係多謝你啊巴打

唉 係得我咁黑仔 比錢個到出問題

目測計埋你有三個

我岩岩用RED卡比 順利

放心唔止你一個 我都係咁
上面有巴打講話會有人再搵番你比錢
不過要打去CS 但好似好難打得通打左好耐都未有人聽

今朝打過 佢話等IT同事搵我 但到而家都無收到Email

苦主+1

有冇人知拎enjoy卡比係咪有cash dollar回增

係咪打2429個個 打極都未有人聽

yes

本身抽中諗住鬆一口氣 之後等payment又要緊張多2日
見到payment諗住今次真係搞掂唔洗煩
點知又出問題 打個機都煩左成個月

想問下你張invoice, tel果個位有冇錯？我果張冇顯示電話，變左我個名... thx

咪係 估唔到比錢會出問題
仲要聽日截止 收唔到Email比佢害死

你deliver to 個到地址有冇你電話？

無 我都係名

自膠 我係電話

比唔到錢既苦主 岩岩打左去客服到問
佢地話有可能要搞哂4號成功比到錢既客人 先再處理返我地呢班比唔到錢既客人
有可能會遲過4號先收到payment link同埋 有可能會延期送貨

延期送貨
咁搞法真係2021見
重要係1月4號打後

慘
希望盡快收到新既payment link, 無既話只好 日日等email

唔撚係掛屌 本身22號就送黎

日日等email 唉

都冇 buyer information 同delivery information 都冇我電話，得名同地址

冇左了

.......

截至上星期都仲有CAT FOOD CASE

祝大家好運

唔好噉對我啦，想打機啫

其實amazon 買野，要退換貨佢會包埋運費 , 最多要等姐

個 notify 係咪廢既

一定係，除非唔係

銅記專門店有冇得單買手制

見到好似無曬了

唔記得咗英森密碼，攪完再入就無左啦

Missed😭

從來沒我份～～

仲未打到比log on個邊

唔洗驚
我上批19號買，玩左1個星期左右暫時都無問題

所有PS4 game都係數字版從頭到尾都係想買數位版，抽log on同藍店都係選數位版，結果要返工永遠都慢左買唔到，抽又抽唔到

唔係驚收到部機有問題
問題係驚你收唔到部機

淨係諗住買數位版

極速處理， 冇得改地址/轉其他野

扣錢快到癲

sony係咪仲未派彩

請問係直送定轉運？
轉運要搵定地址

英森用得直送就直送，慳VAT一下慳好多錢，好容易就平過英國本土。

因出親HIT既新GAME出面都係海鮮價
+而家D GAME已冇咩偷跑好多日既情況既原因

呢幾年我都係DL
已習慣出GAME前一日DL定
當晚23:00就可以玩

已經唔想再出去買DISC

買碟係平少少，大概 40 蚊左右，但要計下嚟緊幾年買嘅game 個條數夠唔夠cover 本身 digital 同 disc 版嘅差距

利申：兩款都有撳

有咩玩咩啦

反正2-3年後就出新版PS5

到時又換架啦

差幾百多個選擇無壞

但係碟玩完賣返出去慳唔少， 不過交收又係麻煩

咁講,呢個年代,除非你好鐘意買賣二手碟,唔係通常都係買dl版直接玩架啦
識好多fd都無買過碟

有時係買返嚟收藏，例如鐵盒版

碟版有冇得下載digital game?

有....點會無

買第一水水貨機好癲wo 一變磚點搞

要佢開放有呢樣野果時先會有,平日要換碟
唔係你買一隻碟幾十人些牙塞一塞入去登錄左上ps+就玩得佢咪唔洗賣

緊係有

只係如果自己真係唔打算下下買賣DISC既話
DIGITAL 冇問題

amazon 退換貨好爽快

咁有咩好猶豫
短玩嘅可以買碟之後放出去
長玩買digital版
其實只係貴少少買多個option比自己

你所謂既第一水水機
即係日本/鬼佬而家日日玩緊既機
如果佢地本土都驚出事,咁邊個會買……
就算你係HK買到既行貨
咪一樣MADE IN CHINA

其實你唔係用非常特別既手法去玩既話
點解要擔心?

所以唔好一時衝動

其實要擔心既係佢個OS寫得唔好有問題會變磚姐
咁部部機都係同一樣既OS,係唔好彩要中就中嫁啦

佢地退貨/維修點都方便你係香港整嘛
不過英馬退得爽手又唔怕一搏既

可能我好彩，從來無試過死機。長期rest mode

應該已經patch左
話rest mode出事係12號歐美嗰期啲機

我6年前 ps4第一水行貨機 開都未開到個ssd已經壞左拎左去銅鑼灣Sony換機

如果係水貨我咪震寄返去退錢

um....
我相信係typo，因為PS4無跟SSD...

小春子，你個手制點?

我都諗緊...PS4 點解一買就有SSD既...

佢直接換個新嘅俾我
有機會係聽日/後日 sms 通知
不過佢話我係全港暫時第三個拎手掣去整嘅人

Ssd 真係特別版

logon個cs打左4粒幾鐘都打唔通
聽日10點再打

咁你都知佢是全港第三個?

個維修師傅話入面燒左底板？我都唔記得

你上批 19 號買，幾多號到手

26號到
其實dhl好快，但佢24號先係amazon到收到貨

記錯，25號先啱，但我個晚ot搞到26號先開機

維修人員話暫時我係第三個case

當然啦digital版 可以出嗰日準時玩到 又慳位
又同到朋友夾 都有佢嘅好處
呢咋野其實碟版都做到架喎

可以打非Eshop客服去問
個個CS都幫左我查詢進度

幾號電話不過6點應該都收唒工

準時12點正點做到？

PS4到尾水都無SSD
你個第一水有啲特別喎

最搞笑係話同朋友夾
碟版唔係要兩條友買同一隻碟玩呀話
你估而家要打爆個豬仔錢甖咩

你應該想講就算買碟版都可以一樣玩DL GAME 12點即玩
所以咪就係問自己
自己會唔會買賣DISC黎考慮買邊部

其實真係最L驚係 個 OS Update 出事, 出左事變磚就比較麻煩.
PS4 Update OS 變磚唔係未試過

好相信係你講緊隻game買碟定數位
佢講緊部機係有碟版定無碟版

咁啱行開咗買唔到英森

如果買碟版都咁樣做 其實不如從一而終買digital版算
話曬大家都差800蚊

不過好好奇你地依幾年買驚買碟定digital多？
諗番起有時啲驚出碟版偷跑一兩日

99%碟

實體撚

我好似多數鍾意買碟
始終鍾意有碟盒, 我有個櫃會擺晒係到
不過有時數位特價/抵就會買數位, 或者碟版賣晒/炒就彩佢都傻買數位

咁其實實體可以偷跑的

唔係款款都得呢
所以我依家唔撚會再訂碟
訂完一陣 點知偷跑真係

係 特價嗰陣其實同碟版二手價差唔多
如果又係多人game我會簡數位板

唔只40，wdl 差成100

碟啲封面真係好好j

數位版唔hit既主因
數位版仲貴過實體版成舊水
同價都要諗諗啦，實體有得賣出去

我粒 5950X 唔知點解要搞咁耐，我唔知呢個係跟美國時間定香港時間

但牒通常會平少少

係 起碼平一百
但如果你搵到人同你長夾數位版
咁就唔同講法

最重要都係搵到個信得過既人夾

初回紀念品仲好J

買碟版機有得做到DL版嘅野，但相反就唔得
舉個例，我買新嗰隻Watchdog, 碟價$370, DL標$468 (我知依家有sale)
咁又無人想夾咪自己買碟玩住先
到2077個fd都話想玩，咪直接夾DL版每人兩舊幾算

係 買碟版彈性啲 唔洗單一限死自己
所以無謂慳800蚊
除非你好堅決未來依幾年都唔會買碟

地點係美國就美國時間
係香港就香港時間

最近特價忍唔住買左刺客Origin+Odyssey bundle
重點係Bundle包黃金版齊DLC
買二手碟應該難係黃金版，自己加買DLC又貴

仲有一個例子都真係好on9
話說之前Plus免費過Bloodborne本體
結果有次佢隻完全版喺store賣緊$100唔洗
但你係唔可以去買佢個完全版去Over write個license
只可以獨立去買$155嘅DLC

但重點係無幾耐之前先出咗Uncharted合集係可以Overwrite返Plus免費個版本變永久擁有
結果我出去$120收左隻完全版嘅二手碟算

最驚係software解決唔到果啲
好似PS4彈碟咁

PS4 彈碟問題 我部機都仲有, 不過早幾個月決定先拆個 eject 制出黎算

碟版499數位版399

我都有諗過，但買左 ps4 咁多年，得兩隻賣得出去

爆左即放是常識吧

一直買開實體 全部都冇放 應該好多人都同我一樣鍾意存碟

真
睇返個櫃成排碟盒好爽

有呀 儲到連堆ps3同psp碟都積曬喺度
想放都無人要

我開頭都係買碟，但換碟覺得好煩，特別remote打要換碟就超捉蟲，有時又未玩完啲舊game買返嚟都係擺

賣要約嚟約去咁麻煩，依家我都係玩舊game玩住等，到目標game響PSN減價先入。

但因為想播UHD所以都係買咗碟版

放畀堆填區

聽日應該會病態咁係咁check住個電話有冇sms

上黎見到呢到有人收到都會同自己講未send到自己者

定d黎

上黎這度CHECK下有無
之後會叉滿電怕MISS左MESSAGE

好似而家PS5 碟全線平，個個都買碟，仲點買數位

冇人買到機先平啫 下年隻哈利波特一定上高位

多數即是在CINCINNATI HUB等上機去香港，以我所知好似唔是直飛(好似是去左歐洲再轉，不過DHL多數無UPDATE)
所以先至出清關最新狀況
不過這個就一定有機上，真是等下

哈利波特感覺伏伏地

嘩，一日收貨已經由英國寄黎香港咁正？

多數睇哈利波特的觀眾未必似是機友

我齊曬佢套小說
我覺得佢係伏 係因為我有玩佢間遊戲公司嘅另一隻遊戲 伏到爆炸

點解會有

冇code知黎把撚咩

應該係for 中左既人要打購買代碼

又黎aeon嗰次咁

送貨兩舊水

所以今次log on係好撚讚
但唔知sony有冇得親自去拎

反正都抽唔中㗎啦，唔需要知

咁撚負面

如果抽中Sony又早拎過logon

排

其實派左彩未

你地要咩版
我有廿飛。

兩隻版都得

睇過gameplay
只係一隻fps驚

咁你應承我唔好咁負面先 平常心等聽日

預咗自己唔中嘅揮手

我都排碟版

佢個玩法 故事 元素係同佢旗下嗰隻Hogwarts Mystery一樣咁濟

我叫晒識嘅人應該有10飛

數位版自用

我簡曬碟版呀

一飛，佛系抽機

未玩過呀 我都係睇trailor覺得幾正咁
同埋最主要等STRAY

所以我都唔期待佢
寧願期待FF好過

唔好期望咁高依間廠啲game好撚差
佢重要外判比人搞 唔係跟原著個故仔
當佢平行時空就得

5飛 中就玩
唔中就繼續等大貨
正價先買

一向沒抽獎命

trailer 嘅嘢
唔好信咁多

我都是放左六個NUMBER ONLY
藍店已經陣亡

咁好啦，繼續玩fifa先
街頭mode夠4個人玩鳩吓鳩吓好過癮

希望聽日大大貨 個個未有機嘅都中

我地都一齊集氣等加油

logon比唔到錢既苦主
聽日一齊跟進下消息

希望解決到既話可以一切照舊

見個價開始回落

未中籤嘅，明日一定中。加油！

唔係呀 一定上到10000 SH呀
炒狗死全家

X2

集氣

炒狗應該都急住放，愈遲放肯定愈低

本身 carousel 班撚樣賣唔出都係自用，佢地唔會蝕，但接左貨嘅鋪頭，希望呢啲蝕到仆街

希望所有炒家死全家生仔無屎忽出街比車撞到仆街

碟版
希望聽日抽倒

見到我呢個回覆嘅都唔會中

想唔中

炒狗圍內都互撚
狗up sh自己去放

股票咁

排定噢

口裡說不

十飛+1不過預左唔中

有冇手足aeon收到通知攞機日期，等得好心急

自己連埋friend子10飛 +1
不過預咗唔中 +1

得1+2準備食炒

我aeon同logon都唔中
好睇命水

碟版
希望聽日抽到

藍店都未派彩

同一AC入左幾個電話落去咪陣亡囉

藍店我已經陣亡了

藍店好準時啱啱12:00截咗

藍店我覺得都冇乜希望
連電話都唔洗入就開倒psn account

我2個AC都陣亡咗一個
哩個衰自己冇睇清楚冇得怨

Logon我夠冇希望喇最後都中咗
其實真係好講運氣 你又唔知佢有幾多貨量
但如果今次有好多真玩家幫手搶機
其實機會都大嘅

真是集氣睇下明日點

其實都唔一定嘅
佢陣亡意思都未必直接DQ，可能十張飛換一張咁啫
不過平常心啦，都係嗰句，可幸暫時到下年年頭都未有PS5先玩到嘅大作

垃圾手掣個X唔識自己彈返上黎

收定demon souls 等logon 機到貨

多數日本公司三月出業績，業績前後點做衝一下

屌 好驚今次又冇

早已習慣

我都驚到訓唔到

又黎啦你

有無人可以打佢

你都未訓

你們也未訓

打緊機咪未瞓

有無人會放十二月d機？想入手，但要同你一齊去取機確實真貨源

你有ps5就正，好羨慕
半夜load game都靜

睇到呢個罪大聖物嘅巴打聽日一定抽到早抖

高過你放比鋪

你不如返過炒狗po問

個星戰手制幾靚

竟然唔係話個白金獎盃靚

夜訓唔係問題
驚到夜訓先係問題有咩好驚

已經長期開住美森英森日森不斷F5
次次都沒我份

今日晏就英森有開左成10分鐘,太遲望到

Have tg?

3中2

都是發夢見到大家都中而自己無中
果陣會覺得自己是最黑仔
又唔知自己忍唔忍到手唔去買炒機再去等抽下一輪

有時諗諗下....中左我都唔知買唔買

中左當然買，點解唔買

集氣

我要中部數位版玩2077呀

同好

好靚

祝大家好運

祝大家都好運

精神啊今晚！

中左先賺得個三兩千，有無咁等錢洗？

中左是自用，諗住聖誕前大玩特玩

我中左都有再抽, 再中都有想讓比自用玩家, 但我最怕係我好心原價讓, 比人呃左原來最後係拎去炒, 呢種心情之前已經試過...所以除左識既人都唔會再咁做

ya～hoo～～～

呢度叫春叫得愈耐嘅人就愈低機會拎去炒

文X

&

X昌

藍店係咪都今日開始知

派彩日 希望未中既真玩家今日收到sms(包括我)

今日Sony store 1400 sms派彩

懶得放

緊張到噴屎
希望大家真玩家都可以中
我仲只係單抽唔想出千搶埋人機會既傻仔, 應該好難中

係12點

除非真係好熟，或者信得過，如果係 carousel 到就唔好啦。

比著我，中兩部，都買一部算，另一部就唔買等sony 自己搵waiting list 去頂

拎住咁大部野去賣，而且咁重先賺得個三千蚊咁少，算數吧

我的確是自用……

Sorry 自膠

是，我是自用玩demon souls

我一路追PO都有見有文昌巴佢真係頭號黎既

一提起PS5就會諗起佢

交晶哥已成為頭號叫春玩家

PS5=文昌
文昌=PS5

仲有2粒鐘零28分鐘啊

中左就瘋狂課2k

希望過埋今日晏晝，呢個post 唔會再有人叫春，然後沉底

機主討論區黎架
抽到晒都唔應該沉底
理論上依家係非機主大軍太多人, 騎劫左個post

中左好似無中過咁

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 好想中呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以前是機主先至可以討論，未有機的人會俾人叫死番出去(PS4)
不過同意所講太多非機主……加埋PS5又無乜好討論住(我地又唔會好似對岸咁賣PSC之後一齊鎖機)

炒狗post 就好多人，而且班撚樣個撚個都有兩三部係手炒

唔洗理佢地啦, 只要冇需求, 佢地只會有價冇市 (不過都好難)

求收

抽埋藍店都唔中
可能就有人忍唔住了
又唔知幾時先再有, 有又on99又要爭

得幾隻game , 又無 online 大作

由得佢炒飽佢

28/12 先送貨好空虛

希望我唔是果個ON99

如果有人收到SMS 麻煩上黎講聲
起碼唔洗再等

留名一齊玩公園

都唔撚中,打條鐵

未到12點，無圖一律當9up

點呀 又係你呀炒狗

有時間會打機唔出po hch

咪聽佢鳩up

啲炒狗天真到以為做啲小動作，就會有人忍唔住幫佢出手接貨。
都on9，買炒貨嗰啲衝動玩家仲會上網收風格價咩。

咪撚on鳩啦

OK thx

打你老母閪電話咩

仲有個半鐘

唔係12點咩？

只係入左一飛數位版

集氣

個半鐘之後咪12點

5飛 一定唔中

好緊張呀，無心機做野

我想中啊 買比男朋友啊

完美犯罪巴 今日點呀 打唔打得成功

死撚返出去啦屌你老母
都係個句啦
炒狗死全家

on乜撚嘢list？
咁撚叻，一陣cap圖睇吓

你都打撚咗上sony問啦
等你老味咩
睇人答都講得出
當人on9?

你敢唔敢講炒狗死全家？
我就敢啦

炒狗死全家

係喎睇錯半個鐘

推

咪撚理條炒狗啦

炒狗發錢寒發到傻咗

屌好撚緊張

炒狗同啲賣樓傻閪sales一樣食西北風食到懵撚咗。

諗起都可憐，6千幾收部機返嚟，擺咗半個月都賣唔出。

倒數1小時

大家齊集氣

祝福你抽中

希望你都是

玩家一齊中，炒狗死全家

但自己都係無咩運仔

Mready ready

希望真玩家一齊中

集氣藍店一飛數位版

唔係2點先有sms?

求神拜佛俾我中一部就夠

SONY 12點就開始出SMS
藍店就8號前隨時開彩

12點

開始出
但最遲派到6號

唔一定今日收到

有啲似考車個感覺
諗起陣間有結果有啲心跳加速

結果LOGON個面要4號之後先開始處理我既PAYMENT問題

開始派？邊度知？

藍店一飛
佛系

未夠鐘
睇下片RELAX下

好辛苦
唔係一炮過令你死, 仲要凌遲到6號
藍店又係, 要凌遲到8號

日日上黎呢到等

一陣仲要睇到人中
但而家未有既話

仲辛苦

最慘係係咁睇人話中
Logon個鳩個都中, 話大貨勁多貨, 但F5到爛都無email

各位加油，祝真玩家齊齊中

今日係我架喇 到我架喇

唔緊要啦

反正唔中嘅一定多過中
睇開啲

痞撚線

有PS5就是任性

係咪唔中都會收SMS
至少可以安心等明年

無知一問，Sony唔係琴日開彩咩？

改咗今日12:00正先開始

咁多人買唔到佢就碎左部PS5佢
仆街仔

只少佢唔係炒

進入大直路

大到要拆個黎碎

佛系抽機 一抽

12點先開始 幾時會完

最可悲係，搞咁多野都計賺個少少，好撚可憐

唔知呢度會邊個第一個跑出呢

好緊張呀

好想要

好漫長嘅十分鐘～中多部原價益巴打～祝大家好運～

炒狗死全家

我好興奮呀

好想打機

心情好忐忑。

倒數五分鐘

Some people just want to watch the world burn.

排一

平常心等派彩

如等放榜時的心情⋯⋯

留名又唔中

5分鐘

Count down 4 mins

好撚緊張 入左五飛

真是等放榜

我要自用！

2mins

生日希望中啦

最後一分鐘

60sec...

加油

你都加油

30secprepare count down 10...

0!

GOGOGO

12:00啦

夠鐘派彩，祝所有真玩家好運

無sms 完

12點啦

me2

夠鐘 冇message 又唔中我

乜柒都無

已完

一片寂靜。。。

唔中

無

乜都冇

圖呢?

yeah唔中

完了吧

完了吧 如無意外

一片死海

冇sms

乜柒都冇

唔一定會咁準時

最大嘅騙局...抽ps5

完了

再等多陣先囉

相呢

sony說好的大貨呢

冇圖一律當9up

冇圖一律block

無SMS

將生活再清洗過 到底我還有什麼

就算摧毀掉五千億個 我心裡還有一個

冇sms啊！！！！！！！

中左放圖 令我死心

我都無

12點震機
一睇係蘋果新聞
屌

冇sms 想去死

要跳樓了

郵差叔叔太忙，未派到唧⋯⋯

好似無人有sms

定啲黎
一個都冇似未出

呢度冇圖即係未出

話有嗰啲去咗邊

等緊第一幅圖

從來都沒有

原來沒有 從來都沒有 教我空歡喜心跳這麼久 到了這一刻終於望通透 其實愛情來過 半分鐘 也不夠

屌你蘋果日報通知fake 9我

12:00收到恒生sms 真係屌左聲出黎

無sms

好似logon個日咁，收到email，一睇廣告黎

集體中伏區

有既send圖出黎啦

個個都冇 唔通又delay

2020年年度最大騙局

我都想send出嚟

佢話12點 就真係12點咩

希望啦

夠鐘死心了

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
恨我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單 平靜的對你熱度退減

俾咪又打多左個1，其實係2點呀

仲有豐澤同藍店

中左既都不在連登

上緊天台jump

收到十個sms

又冇 上天台jump了

sony班it狗係咪去左lunch唔記得send

屌你老母電話一響!
係whatsapp啊!

大家都諗到啦，佢抽個門檻咁低，去抽嘅人嘅數量一定超級多，所以中到嘅機會真係……

成個連登都無？應該未出咋？

門檻又低
登記時間又長
大陸人訓住搞都搞到幾千飛

樓上話中左架 有咩事搵佢哋

sony 班IT9 可能打緊機唔記得左send

罪大班撚樣係咪記撚錯左兩點鐘呀
本來尋日派兩點
無啦啦轉今日派十二點
一時ON撚鳩鳩記撚錯左

中左肺炎就有佢份

今期都無我驚忍唔撚住食炒

咪撚ON9啦

xyz...收到公司提醒測體溫SMS!

忍住呀唔好瀨屎

警告: 炒狗同買炒狗係同等罪名

今次藍店豐澤都無就夠衝玩PC

飯都冇心機食 個個炒狗都中 係我唔中

冷靜分析
Game未算多
而且暫時ps4、5雙平台
頂多陣ps4好過
千析唔好為一時半刻心急益炒狗

冷靜呀 巴打 諗住宜家乜柒game都未出就無咁衝動架啦

炒機分分鐘係ban機

仆街sony

有咩驚咁急要用ps5玩 得demon soul 仲要有ps3版

抽到咪買，抽唔到咪等

索尼真係罪大濤天，又撚真玩家狗

哪有sms

暫時ps5又冇咩獨佔game, 等d 炒狗儲住堆機自己玩飽佢啦

罪大啲IT狗真係

尋日延期到今日
唔係又延期呀嘛

我都等緊，忍住AR 巴打

班IT狗係唔係內部認購緊

罪大IT狗 : WFH, 下星期先派

收到 sms

IT 狗send 緊sms 俾自己

將於2020年12月4日12:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排

圖呢？

holy shit

第一個出現了

夠鍾死心了

心已死

真 佢話12點開始派囉

咁啫係我真係唔中 可以去jump了

從來沒我份

Molamola

師兄幾多飛？

12:16收？

全連登得一個中

恭喜巴打

如無意外

mola mola

有人跑出了

連登大把人中....係得我唔中 公平咩
依個世界公平咩

molamola

1/600嘅機會 大家都有0.1嘅機會中到PS5

說好的sony 大貨呢

係 大貨好易中
不過無我份姐

一個。。。

除左恭喜 都唔知講乜

仲少過log on

恭喜巴打
我都收唔到SMS

唉，我地都未收到SMS

完了吧 四飛都冇消息

暫時一個中都好
起碼仲有希望未出sms

恭喜中咗嘅巴打

暫時第一個16分收

得一個中

原來沒有
從來都沒有

可能得十部

你想玩demon souls?

不嬲都話SONY ON9
好大機會推晒啲貨出去,自己留得少少

得返藍店同豐澤

唯有希望數量多要分批出sms

得一個中 樂觀d 睇 可能藍店大貨

是，想用PS5玩DEMON SOULS

咁睇, logon真係好多貨

sony 自己d 貨分曬俾d 垃圾kol 啦

多貨 免收錢派上門
抵讚

Logon 入唔到咪易抽D

Sony咁多日

個sms一定係假既
呃我唔到

Log on果日一開波有5 6個出嚟話中，今日得1個冷清到

Sony store呢個最難中
一個炒家已經千個電話
仲未計支那人

仲少過aeon

on9 sony 填電話就抽得

Logon 我搞左成日先試到一飛
一飛點夠其他人抽

So9sad

岩呀，機率應該好低，又唔知佢有幾多貨派

sony我屌你母親

0始終都係0

Dllm又唔中

咁佢本身有個淨係比psn抽架 希望個到中啦

比左錢買左了，1224 3:00

係咪已完

算,疊埋心水過英國先買

唔中 只好繼續等logon班人幫我搞

ching入左幾飛?

收到SMS

可以唔登入都填到

天選之中

係

唔係真係成個連登得一個中呀

我原本都打算過英國買，但如果到時先發現過唔到save 會好煩，我唔想拎埋部ps4去

所以我都覺得奇 點解個個都話要psn....

果個仲分分鐘係炒狗入左幾千張飛

多機就唔洗抽啦唔好咁大幻想覺得自己中啦

唔通真係logon先至是最大貨

個個係藍店黎

放棄，睇嚟今年買唔到

你登入左唔知炸....

唔係話本身autologin先唔洗登入咩

應該得0.00000001

得返藍店了嗎

我估好多人分唔到藍店同sony store

恭喜晒 上面2位

PSN要登入 Sony store唔洗

要jump了.....
又唔撚中, 仆街

明年請早

又冇......唉 罪大食屎

唔緊要 我都玩緊 同埋the club都搶到部
都係諗住幫d親戚搶

屋企人 + 親戚 10 飛

親戚中？

我自己電話號碼中

我都係 不過我6飛 0中

又loop 返藍店同Sony 抽獎唔係同一個/ psn auto-login

等香港行貨真係食得屎
好彩尋手搶到部英國版

恭喜你，你好快手

真。天選之人

喊左

成個連登得1個中，logon果時有幾十個

痴線 全連登唯一
用盡畢生運氣抽ps5既男人

十飛唔中

唔好咁樣咒鳩人啦

Logon反而多人中係咩玩法

兩飛中

5飛中0

Sony + logon + aeon 都唔中

可以上ifc 啦

第二個

天選之人喎

40分鐘,終於有第2個

第二人....
17分
即係應該派完

"用盡畢生運氣抽ps5既男人"

Sony真係好痴線 我睇晒周圍啲post得一個中
計落每人起碼平均入3 4飛呢度都有2000幾3000飛

即係派晒

唉logon大貨唔中果日最sad

第3個
都係17分,無收到嘅真係可以死左條心

黎了，3個...

全部16 17分
睇黎派哂今水

唔好誤會
我好羨慕佢

果日個個都話中
我又唔撚中
依家又唔撚中

用psn抽個個幾時派彩？

16-17分應該真係派晒啦屌

8號前會派

8號前會開彩,無講實時間

畢生運氣冇晒

那有sms你老母
今次係psn定公廁？

無講, 8號前
派晒sony可能就黎派了
SONY又無份

大貨呢

唔中嘅報吓幾飛
Aeon 8中0
Logon 5中0
藍店 5中0
依家唯有等誠哥

見到個個話中話大貨，但我都係唔中果刻呆咗喺度

DSonyLM

sms or email?

公廁

黎緊架啦 下年

好似世界得返我一個咁
個個中, 好孤獨

想問下中獎巴打係碟定digital?

Aeon 1中0
Logon 1中0
sony 5中0

應該最多貨係PSN嗰個，最後希望。

全部6飛中0

不過算啦我係連annual din 豬肉獎都抽唔中做啲人

岩岩訓醒，第一眼睇仲以為垃圾信息

好凍

Logon
5中0

Sony 5中0

You are not alone

收到S字頭嘅sms........

屌你個老母smartone叫乜撚嘢我做問卷

又係17分
真係派晒 真係可以死心

Show埋code出黎

貼埋code

肯定用咗啦

同埋ching冇打格!!!!!小心

碟版

巴打快啲用左先

巴打玩命
貼code比人搶

多謝師兄

豐澤得二百，唔好咁多幻想啦

實有人試既

點解我係呢個sms?

師兄咁勇show 埋訂購代碼出黎

Me too

唔遮code咁勇

笑撚左

個code對返個電話number㗎

Code要對電話號碼 冇用架

應該要對電話啦應該無事嘅

應該17 分派曬 完了吧

code 要對電話

17分一野出晒了..
得咁少

要對電話號碼唔驚啦

罪大依水1千都唔知有冇

有無人三場中曬

加埋得4個中，藍店睇怕都收得檔

呢度話要對電話嘅係咪個個都走去試過個code嚟

Aeon 7中0
Logon 7中0
sony 7中0

碟

快d出黎認自己仆街仔

抽極都無

可能PSN先大貨呢，反正sony係人都抽得，咁比100部佢抽算啦

我係試過

中親都蝶可能digital仲有希望

Aeon 1中0
Log on 1中0
Sony 1中0

我用左先放上黎
雖然唔知會唔會有問題

Psn得一飛

呢d時候仲send sms既電話公司同銀行真係要死全家

其實我都試過
罪過罪過

尋日見入code個網已經知要入電話啦

Aeon 1中0
Log on 1中0
Sony 4中0

正常都估到要對電話啦

2飛

係天選嘅1抽都中

Aeon 3中0
Log on 5中0
Sony 5中0

無錯
所以最緊要係平常心

Sony我屌你老母

仆街Sony 雞碎咁小貨
咁咁撚大龍鳳

屌你個sony
聖誕生日想打ps5都唔撚比我

睇住個fd中

可能留返PSN先最多

你個frd有都屌？

Sony 有邊次唔係撚鳩玩家

應該唔會掛

好撚傷心 決定要同佢反面（講笑）

你個fd都係碟版？

sony其實係咪好似台灣sony咁都要自己問代理至拎到貨

見到logon有咁多 以為今轉係大貨tim

好似係

果然sony最鍾意俾人
LOGON先最大貨
LOGON又唔中已經仆街左
藍店都無了

我睇黎miss左最後logon的大貨，玩完了

我都無了

屌你老母Sony

今轉就係LOGON了
SONY最鍾意俾人都唔自己賣

玩完了

豐澤係碟版定數位版？

我不做人了 JOJO

屌佢sony又唔中

死都唔會俾炒狗賺
寧願等下年再有貨到

Aeon 6中0
Log on 6中0
Sony 4中0
屌出聲

呢啲基本啦

等d 炒狗攬住d 機過世啦屌佢地老母

好好奇D GAME舖收機係賣返去大陸？佢收咁高價，正常香洗人唔會俾成7千幾去買？

炒家可以過肥年了

香港人

Logon唔中真係含得
藍店唔方多貨
豐澤得200

兩隻都有
佢抽你中咩, 無得自己轉

痴線 唔值得抽真係

唔中，只有等後補

Logon 0
Aeon 0
Sony 0
屌

2k22 先玩到了

仲要人比錢買過野先抽得 好采淨係買左幾十蚊野

一圍抽 又唔撚中

食屎喇 Sony

SMS好難後補
你會唔會有一日唔睇電話

大陸人中左就另計

可以排到直接買PS5 pro了

今轉點解仲少人中過logon咁嘅

sony真係可以食屎

分4日sms姐
嚇我唔到

乜柒都唔中揮手區

咁又唔一定，以前試過抽PSVR同PS4Pro，兩樣都係只中藍店。

抽中數位都玩住先

連登仔仲話抽籤仲好

早知借多10個8個號碼抽

計埋friend
Aeon 0/8
Logon 0/8
Sony 0/10
藍色 ?/2
豐澤 ?/1

唔中就係唔中

毛都冇條

聖誕無機打了

Sony 14飛都冇...

玩撚完了

痴撚線咁多人得1個人話中

Aeon 0/18
Logon 0/12
Sony 0/15

我仲特登買定個4K mon....

抽ps5 咁快公佈咩？

就嚟抽哂4間啦

今次sony分分鐘成100萬人抽

呢到有4/5個人

都少過logon果批好多

同logon 差得遠

咁真係抽好啲，開多兩次就總會買到，真係無益過炒狗。
比以前無行貨要依賴炒狗甚至黑店走私鏈（寶X, X源）好得多。

Sony 答謝中資企業

算數啦,何必呃自己

下年見

大家正面D
可能分開幾轉派呢

中左碟版，sony 網2中1

老老豆豆佛系抽機咪算 依家ps5都係得好少驚玩有無必要咁心急呢等多陣就有大貨番架啦

恭喜

dont give me hope

都係17分sms?

想收機

有冇巴打想放

Logon1/1
Sony 1/1
PSN未知

問錯地方

可能真係，第一位巴打要6號比錢，但係Sony話去到8號

索尼或成最大炒家

見親呢d回覆好on9
你無game咪代表人地無咩咁佛系抽都唔好抽啦

你平時係咪做好多好事

係咪出哂sms?

仲有冇ching 1點後收sms

中咗可以分享吓

做開義工

支那人一個人都10000人抽
起碼幾百萬啦
咁長時間又低門檻俾班狗慢慢係咁刷

文昌呢？

由我地一野死啦
唔好再凌遲了

出去買炒價

其他人入幾多中幾多都好，我只知我呢一刻未抽到⋯⋯😭

好灰

大家對不起 我真是不能再忍了 剛剛開會時哭了

簡係藍店拎機個個係咪未派彩？

我一個電話就抽得中

SONY HEA到EMAIL都唔洗入,點只100萬

real?

中英文SMS 都係12:15收

so 9 sad

又唔中 on9

巴打係咪成日中六合彩

咁抽唔到就係到放負都無用只係想其他抽唔到既巴打樂觀去諗咁都有隻引戰狗出黎吠

Aeon 4中0
Logon 1中1 但卡左係payment 有排先有得玩
sony 4中0

又引戰狗
你唔急咪唔好抽囉 又要懶清高話無驚
無驚等大貨先買啦仲同我地爭

無得玩ps5

好人有好報

我識人喺藍店做
佢話係Sony派貨比佢哋
佢哋連有幾多都唔知
多極有限

想買比男朋友做生日禮物都冇

到時就會好壯觀咁堆到出行人路
藍店特有景況。

得一隻demon soul咋嘛 有咩咁on9

有乜計,抽唔到咁你想點
第一日一係就早幾個鐘去排,識既早2個鐘去排都買到
自己懶咪要等囉
一係食炒價

點解佛系唔抽得
我想要 但係唔迫切
不過穩定供應又遙遙無期
咁我哋落一飛抽囉

藍店同豐澤最後機會
未中機嘅真玩家要中呀

叫人唔好食炒價啫

係人都想玩架啦，不過係咪急到要食炒價咁on9啫

PSN點check?

其實有咩好拗
好撚想要咪入多幾飛
普普通通玩又得唔得又得咪入少啲
各取所需

但係命運嘅嘢...

係,買PS最驚都係超級大作出果時又斷過貨
不過下代MH無咁快出,大把時間買

巴打你急成咁又抽唔中咪去食炒價囉我講少驚唔代表無我都想玩ps5既demon soul

唔中最多咪再下一水，實買到。
工業生產嘅嘢，又唔係限量，驚閪。

總之就唔會心急俾炒狗賺。

唔益炒狗 完

你送你自己比佢做生日禮物
唔好同毒撚爭機啦

呢批好似話係今年最後一批貨了,藍店都唔中就等下年

係
幾個月之前ceo都講過話年尾有大貨
就係今批
今次唔中請等第三水

可能下一輪就係聖誕後

做人冇希望了

但第3水

其實咪又係抽

全部都唔中

藍店再抽唔到買rtx 3060ti算

100%係
屌你老母個第四波真係戇鳩鳩
跳嘜撚野老舞

下年聖誕仲洗唔洗抽

睇吓講唔講得切農曆新年前

之前ps4出都炒咗好一段時間先夠貨

Sorry指緊第三水開訂

所以捕住JP UK AMAZON 可能實制D
每星期都緊急有貨

睇黎我要2021年先至有機

想聖誕打機都唔撚得

大把人陪你
包括我

今水抽唔中都預2021啦

就算抽中都好多人係聖誕之後先收機的

咁聖誕本身都要周圍去啦（我係

我PS4, PS4 pro, PSVR都係第一水
PS5竟然到而家都未買倒

真係唔覺得啲炒狗憑乜鳩賺我錢。

部機好吸引好都好
又唔係你設計
又唔係你生產
又唔係你輸入
又唔係你要玩

只係你出盡奶力同我搶，就想劫我錢？
發夢無咁早。

部機定價賣再貴都會買，只要令我覺得值就得。

但啲炒狗手上嗰件，原價轉讓我都嫌污糟，點知啲炒狗有冇開過機pack過。

之前登記個時靜係講中左藍店會通知 無講幾時通知

PS4我當時等到第二版先買，因為無game。

但PS4Pro同PS5就唔同，現有Game有即時改進呢個吸引嘛。

呢波點解好似仲少過Logon咁？

暫時呢批 LOGON係最大LOT貨

好多人真係到隻GAME出現前先會出機
會咁早買定部機等GAME既大概佔總玩家30%到
下年既GAME又未有咁多消息同埋無乜大作,年中如果夠貨應該會易買到既

仲有最後 psn 機會

sony store 仲未收到sms 是否皮已收

我自己都想要
好撚想玩demon’s soul

罪大係咪唔記得發sms
又無

完左

PSN 要等藍店打黎應該都好少貨

買俾男友（加自己）

PS5 在日本都唔掂，今次真是好失敗

我都覺得係

唉

周圍睇, 度度都有人七八千收機...
真係咁渴市? 又未有咩真正非PS5不可既大作

坦白講我係想買機既, 但係個抄價真係梗唔落
尤其是爆咗話SONY會鎖機就更加驚買磗返黎放

究境係黃金果邊賣價仲貴過網上收機價丫, 定係有其他原因呢?
會唔會有班人蟹咗貨想營造個好似好多人收既感覺呃人高收?

守住個信念唔益炒狗

都係嗰句 抽到先算
抽到比佢先 自己繼續玩住pro算

目前日本家電量販店等大多數銷售通路，仍藉由抽籤的方式販售 PS5。

唔夠貨想唔跌都難啦

貨都冇邊到黎銷量，今次歐美應該仲多貨過日本

GAME舖收成7000蚊, 想知佢地賣幾多錢

PS3 第一水玩到PS4
PS4第一水玩到PS5...........

玩你條7 都抽唔撚到

其實大家買左下一代機，會點處理今代機？

黃金連個耳機都炒$1380
轉個撚頭落信和 一間話第朝返大貨
另一間直接原價現貨 即刻科水閃人
慢慢炒啦仆街

態度正確

唔撚好益炒狗

有ps3同ps4

乜都炒，真係CLS

打算幾舊水放左PS4 算

PS5 機主討論區｜抽籤派彩中 (10)

1000